紅磡越南嘢食

胡越小館好味到仆街，叫嗰豬手湯檬個湯底一飲就知用蝦殻熬嘅 有冇巴打食過

下次試下

真心好味

前身是越南亞呂
之後亞呂走人，鋪頭名都改埋

亞呂有無係第二到開返？

好似以前唔係喺嗰個位度

好似唔覺
之前亞呂由舊鋪搬咗去新鋪而家位置，叫「新越南亞呂」，好似話亞呂唔係老闆，只係做廚，開咗幾個月就走人，再轉而家個名

屌喇星比你昆鳩左

紅磡所有越南野都是垃圾，咁多年都係

唔怪得咁快執

本身個位間茶記好抵食 突然間就執左 轉個頭亞呂就搬左過去

亞呂d野食幾好食但個量小左d 個果汁冰等於凍果粒橙

我都覺得幾好食
由越北過檔
但好似無咩人食咁

係，唔係太多客
希望唔好咁快收皮

合發？係好抵食尤其早餐
不過老闆好惡

認得你就唔惡架啦 跑馬時可以同佢吹下
佢個午餐最抵 36有飯湯同野飲 個湯仲要好足料

但貴過越北

我食生牛河 送青檸水 五十幾
越北好似要60 飲埋野

一見到個post去試左個lunch越式飯，好正

越北d 野食又開始差左

食湯河嘅話民泰街條巷仔個間好食

係
份量又少佐

！ 去試下先

個間食牛河都要 68

今日又食過

大家都係紅磡黃埔jj?

係

唔係 不過成日去

紅磡黃埔算係咁, 咩野食都有

肉蛋同埋茄汁牛腩好撚好食
話說亞呂去咗邊

附近已經冇曬抵食既野 落親街都唔知食咩好 40$已經覺得貴

冇乜平野食

老闆娘都唔弱，會飛碟，即係成碟飯飛埋黎係檯面「扇」到我面前
不過熟咗都無乜嘢

無喇 閒閒地都40
景霖單送應該30 幾

德民街巷仔都有啲平平地

嚐在心ok，啖係咪之選，雖然無開始時咁高質
同貴咗好多
缺點係電視機不停loop蝗片

*淡口味

佢好鬼大力 成日噴曬奶茶出黎

景霖越做越差 同埋嗌佢個小酸辣已經辣到仆街

龍門都算平 但有d餐好難食 成日中伏

景霖間新鋪咩麥記廚房個位，黑店、野食一般，但貼學生証9折，但到埋單時又話呢樣唔得用果樣唔得用，但又唔寫明唔講明

我食清湯多
要平真係諗唔到有咩選擇

佢加價加得好厲害 我自己都幾鐘意新川 佢個撈拉麵 但都係差過以前 反而川粵真係唔知點解會有人吹奏 得杯奶茶沖得好 其他都好普通

冇食過 見到餐牌都走人 太貴

點解牛肉麵會忽熱冇咗？

川粵個感覺好污糟

唔係搬左去尾張屋隔離？好似一加加5蚊

龍門平過新開1號好多
下午茶多野揀
夜晚鐵板抵食
仲有個後生女做廚房
外賣就叫海馬算

1號係咪讚好對面？個幾間新開既都好攞命
龍門下午茶個炸脾係油脾拎去炸 好難食

你意思係小說鋪隔離？
好似再執

新開果幾間都唔係好想去食

係紅磡返左一年工
都算食盡紅磡平野
附近好多小店都幾好傾
真心覺得紅磡食野幾多選擇

仲有新大光燈我覺得ok
但係以前有冬菇撈麵已停賣

係，算幾多
不過最近唔少食肆越轉越快

睇住必嘉街執三間 開三間 都係一年內既事

係 嗰堆轉手快到我無所適從

執都正常 執左個三間
有兩間我都食過
步向滅亡都係遲早問題
一個做太爛
一間門面內裡靚 食物就唔得
間台灣野醒呀 攞埋黎做重新裝修
之後日日都排哂隊

以前有間聚寶粥初期好抵食質素不過不失，之後越做越衰執埋
仲有間熱狗icon仲有無做？之前見條龍越黎越短 最近少行

熱狗icon個間應該係台灣野隔離個間
執左了

仲有就係喺讚好對面之前有間茶記好撚難食（唔記得名但喺紅磡邨都有分店）執埋轉手

有咩平野推介下 住左成廿年一路覺得好貴

Btw你喺金田家做緊？

你講開仲有台灣野隔離咪有間seafood stand食龍蝦burger，我食過一次ok的
想去多次又執柒埋
而最垃圾嘅富臨就長存

聚寶我幾鐘意佢個海南雞 而且4x$都唔算貴 重點係好食

熱狗個間仲係到 執咗個間係seafood stand

Seafood lunch好撚抵屌 執左真係可惜
佢d飽做到好足料 個人覺得好過shake shack
我有幾個frd住附近 佢地都話屋企既老人家都鐘意食富臨
Btw有冇試過富臨隔離間西餐廳 好似食扒 質素如何

寶石戲院條街有間叫潮興（魯）水

魯鴨飯我成日食30蚊有找
燒味飯就行去豪宴買外賣
海南雞飯有媽咪海南雞
茶記就多數食永勝
台灣野就專揀下午茶時段先食
上海野就食報紙檔落小小
水餃豬扒粗麵
泰國野就報紙隔離

行遠小小可以去到德民街? 即616個邊
有間食泰菜好大間既 下午茶時段都係抵玩
以上都係40蚊夠飽

有緣自然能相會
食過?

都係你好記性
好小記名同街名
食開入去啲人就認得

永勝勝在平 但勁難食 救世軍隔離間泰菜3年加左成8蚊不特止 個lunch少左起碼3分1 但個椰子g湯好辣好正
報紙檔隔離個間我食過2次 係幾好食 但2次都肚屙
潮興真心好正 媽咪海南g喺邊

想入 但貴左小小 自己都係拉麵fans 但9x蚊真係要諗過度過先

永勝我自己就可接受呀
早餐食豬扒蛋麵30蚊
下午茶炒飯炒河都係35
最緊要叫老細小鹽

嗰間西餐係報檔/藥房旁邊？無去過但望落好撚高檔
呢間富臨特別難食喎尤其晚飯，我呀媽成日提出要去次次比我ban 如果weekend飲茶我有時專登出去mk/jordan飲

最平78only
仲係咪讀緊書?
學生有85折?
不過成個紅磡好多小店都有折

仲有間食上海野係台灣野隔離
個小籠包

不過份量係小既
不過同老細熟左佢會問洗唔洗多飯

係豪宴一路行落去有間西餐好吸引
但未有機會試到 價錢係中上
之前佢應該整緊龍蝦類既野 啲味攻哂出黎 勁想試

仲係學生 睇下 下星期五會唔會試到巴打手勢先 既然有優惠
上海野2間都好正 不過我推薦sav下面間滄浪亭 佢個糖醋骨好撚正

應該無機會試到

因為我唔係個度做的

百佳隔離？我食過 我覺得都對得住個價錢既 服務都好好

屌 你冇煮拉麵啦？

應該唔係百佳隔離 豪宴行落小小 又未到薩莉亞同專食餃子店既

有 不過唔係做呢間咁解

係 個樣好神秘咁 勁想試下但又有d貴
飲茶上陶源啦 貴但好食

唔係啦
執個間係賣漢堡包

你咁有經驗唔會係做天王掛

唔會啦 拉麵天王真的不了

唔係又開返咩
但雖然個名係牛肉麵, 但又見唔到個男人係到整麵

有冇推介？

細鋪做得好地地 搬大鋪無三個月就收皮

已推 上一兩頁
其實都係啲平民野
又對得住個價錢既

咁都好d 但紅磡好似冇其他拉麵舖啦喎 三河屋賣虧拉麵 做大勝軒又唔會過去 好難估

應該轉左手 以前個老細係我中同個親戚

真 已經好耐冇食過景霖

有d 唔明，其實都幾多人食

係咪賣左出去咋

一定要轉辛辣麵

唔洗估 已經離開左呢區
都係講返紅磡既美食啦

開頭細鋪真係超正

讚好一裝完修門口長期有大約十條友排緊隊

永勝真係有心做架
耐何人手唔夠 體諒下
咁既價錢 大大碟
早餐茶記計 必嘉街 佢算幾好啦

又坐得舒服左
食物又唔差 正常呀
價錢又唔貴

讚好仲係到？

讚好即係台灣野呀嗎?
係度 裝修完仲好四正

搵日返去食先

好可惜

佢如果轉隻黑椒汁同茄汁就好 食扒+薯菜食得好辛苦

必嘉街之前間pizza好正
可惜

有live band嗰間?
聽講話攞唔到個酒牌，跟住就收咗皮
一直想試但冇諗到咁快執咗

我都係 d朋友成日話好正 到我想去個日啱啱好就執

家福美食40蚊內飽到仆街 次次都要叫少麵

佢有分店係tst定唔知cwb
真係好正

家福好正 3餸加罐肥仔水先36

紅磡jj留名
景霖條街最掛住係倫記車仔麵，以前真係抵食夾大份

開到3 4am 而家消夜食緊生菜魚肉翅加燒賣
唔知點解個個消夜都食串燒

倫記個炸燒賣 同埋佢雞翼本身係2隻 後尾慳皮得翻1隻 最記得係5$加杯咖啡 勁好飲

佢腸粉都好抵 兩公婆都做到冇得停本身一家都好正 後尾轉左手成條差館理同巷仔都收曬皮

串燒啱佢地口味

有無食過寶其利街永明粥店？
香煎魚腩粥超正
但係其他炒麵，腸粉都一般

祥榮
嘢食麻麻
暴躁的侍應

有幾個侍應專撩交嗌
屌食客固然佢地日常職責，無客屌就員工互屌，見過唔少

話時話，點解麥記咁快要改返名做景霖廚房？

炒麵好差 個甜醬完全唔掂

祥榮算貴左d 但水準都keep到
但有次去食 塊豬扒酸既

好搞笑短期轉三次名

祥榮好垃圾喎
blacklist左好耐
又污漕又唔好食又貴

入面怨氣仲好重

叫到叫床咁侍應都唔會睬你

祥榮不了，去旁邊大家樂反而仲乾淨d又唔洗食到一肚氣

食過一次就不了

未裝修前夏天入去食屌你老母仲熱過條街

還好啦
做開廚 都熱慣
快食快走
我去親都飲熱飲

間嘢門面睇裝修後高檔咗幾級

越北一向垃圾，亞呂連名都改埋就算啦，本身揾人個名繼續做都可以食，人都走埋

係呀，由細舖變大舖果間

呢間本身啲燒豬頸肉幾大塊幾好食，轉名之後食橡筋咁

唔知係咪拆帳問題傾唔掂，做咗幾個月就分手

咁咪衰囉，人地亞呂係紅磡做咗十幾年因為重建要搬，就揾佢幫手再開間舖，之後就飛起人

改左名間野長期無人食

抵啦，宜家仲想擺上黎吹奏

正解
佢未搬之前去舊舖食同亞呂吹水
佢話有個熟客主動邀請佢合作
租舖同營運方面由個熟客負責
亞呂專心做廚房就得
一撚定係拆數拆唔掂啦屌

德民街小巻有間串燒店勁垃圾 叫川xx
油煙勁 吃完成身味
又貴 等得耐
最重要係好污糟

聽聞食物牌照已經過期 即是無牌經營中
日日比食環罰錢當交租
大家小心 食到出事都無錢賠

勁多人食 wo

得d大陸人食 自己人毒返自己人

聽街坊講上年12中已到期
應該有問題所以食環先一直hold住佢個牌無續比佢
所以我都敢再幫襯

一日冇亞呂喺度都咪洗旨意我再食

我成日都係去優品360隔離果間粥店食粥
唔夠飽去食亞玉豆腐花補飛,又或者食紅磡雞蛋仔補飛
下次睇番你地d推介試下先

所以大家要食隔離嗰間，完全唔同level

越北？又係垃圾一間

串燒食隔離個間日式嘅 好撚正不過唔平

個名叫牛肉拉麵個間？如果係嘅話仲係到喎

胡越喎ching

永明？粥真係有料到
香煎魚腩粥正到癲
性價比黎講係世界級
但係腸粉/炒麵我覺得一般

我準備去食胡越

正

胡越嘛，冇咗亞呂幫手就算啦

我冇食過亞呂，但係我老豆有 佢話都仲keep到

呢間胡越最好笑就係用8達通俾錢
跟住check番record仲係用緊亞呂個名

樓豬打非中

頭先去咗有間叫財神既茶記度食,$39一碟碟頭飯

琴晚9點去到門口
佢話所有野賣哂 提早截單

唔好意思 學咗印仔啲衰嘢

越之味好似正好多喎

喺邊頭 等我去試吓

裝修完差咗好多叫碟茄汁牛腩飯啲汁水到湯咁撚樣

紅磡冰室後面
價錢貴，位少， 但唔同level

好 試吓先

而家落樓覓食

我覺得好濃味喎 我味覺出現問題

咁搵日要試吓飯係咪真係咁難食喇

熱狗icon 仲係度
台灣野讚好隔離係另一間, 唔知Seafood 乜乜乜, 就真係執左, 間野好似尖沙咀仲有

sor 因為無乜記名